樓下既保安又開始回復番原狀

初三四五病左無出街，琴日去完街一抽二褦咁屋企，屌你企係度望住我 開門啦屌你

＊翻屋企

保安新年醒一醒，而家又開始沉睡

初一二冇雷公咁遠就開定門 自己做到個對比咁大 back to no service sosad